隻臭雞fufuying又幾撚醒

知道6號政府出一萬蚊就比人補購啲相班毒撚仲唔狗衝

個大髀做咩事

個hashtap都幾撚串
比錢佢既仔真係可悲

應該係串緊慕容

好肥

咁OK 一齊課金

以前就正

咁臭串反而想印佢d相出黎J之後send番俾佢睇

Who the fuck?

肯定有人教啦

已買

仲好似懶好人咁

嘩臭雞都要俾錢買

對髀粗到

點解咁撚肥

正正經經叫隻雞好過啦 科呢d垃圾電子雞

好多毒撚買架

正 收到錢即買

買黎放上連登開心share啦

點解唔買日本寫真

整豬腳薑

走email路線賣腩肉

搞咩肥左
肥左對波係咪都大左？

食避孕丸多掛

同場加映物化三姊妹

想屌

Dm問幾錢 個價啱咪屌得 今日派咗一萬 幾千實比你屌

how much?

又逼害毒撚

肥左有d似上原亞依

差幾皮

又唔課？

講對髀😂

樓上cls周圍po bam圖

肥左咁撚多

最CLS係到依家都仲未bam

Report咗兩次 連狗訓撚咗

咩料wtf

我相信佢賺完D錢都係捐612同星火

好想奶佢腳

避孕藥食得多好似會肥

比錢買相既應該要奄撚左佢
睇av甚至去叫雞齋睇唔屌都見到全相
咁樣比班臭雞吊高黎賣真係

籌旗捉呢班撚樣出黎奄曬佢啦

仲要買完都唔些牙出黎先仆街

點解到而家都冇人share

啲毒撚唔想比人睇蝕自己女神

真係叫雞好過 1千都唔洗就有得屌

金華火腿？

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

佢肯玩SM就原諒佢

下 好樣衰喎

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

攞哂去賭都唔會去買呢d濕鳩相啦

覺得好正想塞個頭入兩條髀中間

肥咗十磅

有冇傻西課完開心share

好高汁
講真呢啲電子臭閪應該組織埋一齊日日反佢

女神嬲啦

呢d 先正

屌連登仔成日話反fufu但係到而家都冇人share過

隻肥雞係英國番黎之後係咁暴飲暴食,而家變左一pat肥肉

真

比錢養呢啲嘅仔狗都不如 一世唔會溝到女

依條臭雞 上開lihkg 唔知幾時出現
條臭雞真係below mean 免費都唔吊

cls，攞1萬去玩真囡囡唔好
買相係咩心態 係咪on9架

啱呀，巴打今晚一齊去深水步行一轉

咁老都出嚟做

咁撚樣都有人J?

how much

食嘢求撚奇

有啲肉先好屌

笑死

成隻小學雞咁

以前呢d女用一個比較合理既價錢就吊到
我想問班科金撚係咪睇完相當吊左就滿足？
完全理解唔到佢地既思維 累街坊都仲吊番你話人窮
怪不得香港乜撚都貴 咁唔合理都有人買

成班男係到圍爐恰個女仔核突到
Mon住人地ig想引人注意口不對心

識做生意

其實我唔明，呢d 野唔係一個買就可以share 全世界？

護主犬出現

係 但大家都覺得自己比錢冇理由益人 同你Netflix一樣 唔係錢問題 係心理問題

你有我冇嘅心態，班毒撚要咁先搵到人生意義

課左好多？

其實有咩睇 三點全露？

屯門公園娜娜黎嫁？

搵ptgf仲好啦

一直覺得賣相嘅都係幾虛偽，雙重標準到一個點。班女會屌email同做雞冇分別，但自己又會影一堆露胸呀情趣內衣咁，做埋晒啲充滿性意味嘅動作去影然後話自己個啲係靚同健康，好撚嘔心

Netflix夾家庭plan 每個人再比幾個fd睇開心share架喎

著少d擺姣樣 衰過睇Sc

真心完全跟唔上時代
其實係點玩, 一輯相比一次錢? 包月?
Google image "靚模" 滿足唔到?

咁既貨色都靠到賣相賺錢，毒撚又做壞規矩

咁既撚樣都賣到相賺錢上樓
唔係話我酸 但呢貨式真係唔掂
果然百貨應百客

月費，如果出實體書會再課金買，毒撚真係好撚可悲

佢邊撚到正 又肥又丑 係街搵一件都靚 同身材好過佢

自問好毒，出來一定比人指住話係毒能果款
但比月費、買寫真，仲要"好健康"，完全不能接受

點解仲未有最高tier相嘅流出

Hashtag

買相姐係間接俾錢mk仔中出fufu

反正買黎都係用嚟打飛機，做乜鳩唔買AV,呢啲毒撚真心睇唔透

自問pk到AV都未試過俾錢買

最多pornhub premium

屌開骨？

咁撚樣要俾錢？

其實依個gif係做乜9

我都唔知

請尊重謝謝🙏🏻

你黎？要特登開假ac串人

inbox how much

好on9

有冇fufu版

樓主都識叫人臭雞啦
搵錢方法又點會唔聰明呢
但呢件臭雞最蠢應該係搵男朋友嘅眼光

冇

咁既樣

你都幾撚識食喎

Fu臭閪楹
女權之鬼

陀地有親切感

頂到盡咪著內衣 最多夾埋條波la
港女唔洗旨意有點比你睇

冇計啦
啲死毒撚食開屎

依家仲未

青頭？

我覺得佢肥左幾正

香港班女權撚 出黎啦

好似火腿

賽課咗好多

遮咗個樣 對鞋加身形都幾師奶

從三妓果陣屌佢已經屌到煩

條大髀同體毛重粗又濃密過我

班弱智要課金就真係唔需要再研究

同深藍廢老一樣

叫隻高質雞都差唔多 起馬有得屌先啦大佬 比錢買相打飛機係咩事

課d精液

真心睇唔起課金果班毒撚

買左相果d 點解冇人流出
定根本冇人買

唔好比我知係邊個

流出益下街坊 唔好比呢d電子雞獨大

100美嗰啲相20幾個like

好能正email就不了

就係呢班人搞到班臭雞以為自己係上等貨，雞黎咋，夾錢叫佢5P都願意呀

Email有露點

送比我都唔要

課左

點解冇流出

記得佢以前高登連登上曬神檯

恰乜撚野，呢d叫矯正歪風

你班傻仔咪撚講我女神啦

same

隔住mon都feel到佢好撚嬲

個個以為自己係model d毒撚課晒成副身家連人地隻手仔掂唔掂到都成問題

人地英國名牌大學Exeter讀架，尊重啦

800$一個月
食水好能深

唔爭氣又課左

大家夾錢課金，再分享比大家
我們是朋友吧！

屌，係ig story或直播，嗲班毒撚一下，佢地J到出年都得，邊洗比佢地掂

人地係FuFu嘅Darling，俾翻幾分尊重人啦

唔好玩啦 有名你叫 毒撚 更係連叫雞都唔敢

請

yipyipfung 咪仲撚正

屌你咁講真係似

沒有比較沒有傷害

毒撚錢真係易賺

隻腳短到

其實香港有一班cosplayer都好似有咁樣做，不過人地低調賣相唔似佢咁女拳打十個咁囉

個大髀真係似黑人肥婆果種

啲電競女俾班三妓搞到失哂業，有部份淪落到要賣相賺錢

對波撚有大過咩
由頭到尾都係A

正正經經叫隻雞

AA-

佢最高鋒可以月入十幾萬

其實比錢買相真係冇問題
Patreon都有好多藝術攝影作品比人買

呢d臭雞賣相又唔比人講
問價又批鬥人 評樣又話唔尊重 又話比人物化
有咩就拎女權 身體自主呢d做擋箭牌

露波露腳又唔練下個body 肥撚過閪咁
收完錢就私底下笑鳩d毒撚
D毒撚就係咁課錢比佢買手袋養貓

手足嚟
佢啲plan最貴100美金都有人買，相信佢捐咗唔少

玩具基金黎
[電子雞] 無腦英國留學生浪費試劑，玩壞採血針，私自試用私伙野代替

買完女神會記得我㗎
仲會直播叫我名㗎
得閒仲會inbox下傾下計

但毒撚錢真係好好搵
好多女唔洗做 得閒影下相就上樓
有d開一晚台就幾萬蚊

香港男人

好撚粗

毒撚錢易搵

有100個fans已經等於MPS point 36

G

一個咁撚普通嘅雞，又冇身材又冇樣，求其PS下，擺下啲濕鳩姿勢，去動漫節出下場，咁就可以賣相賺大把錢，香港啲毒撚爭氣啲啦

大把haters串鳩條友啦，洗我咁麻煩dm佢

中大email 有

ON99 買相 我睇AV唔好

好想睇到佢個嬲樣

其實個個月袋袋平安又唔洗交稅咪好撚正？

隔住個mon 都feel 到佢嬲
Eq 真係低

等我都拍D毒能照
開200蚊一個月
有100條高質港女每個月俾錢買笑料同班姊妹分享就fat fat

依條撚屌 見到都想嘔

原來個個賣相都係用INBOX黎傾計黎引班毒撚留低消費

對腳好短

呢d鞋真係好撚柒

有冇例子

正

又課左典算
控制唔到自己

想知樓豬你第一張圖hide野果啲連豬用咩app整?

dd似

想食

咁嘅本錢都可以賣相。。。。

啲電子雞不嬲都醒過班傻鳩毒撚

求IG

動主bo

沙灘褲

啱啱起左巴打底，coser單野最後點??

臭爆魚CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

唔知有課金俾rose ma同d牙嗰班毒撚睇到上面張gif會點諗

照課

當買六合彩咁，買個希望，終有一日可以掂到手仔

好撚有肉地 想插條撚入去磨

呢啲先正

幾錢1Q

都幾撚肥喎

唔好同我講呢啲叫 有肉地

真係咩人都有市場
尤其係女人

咁嘅貨色都要沖去比錢買

如果再長啲就係正，但依家真係好似個雞脾

肥左好撚多

又肥又矮想點撚樣

WHO?

唔好影衰毒撚啦 正常毒撚都唔會買呢啲啦

其實連登仔係咪咁多青頭 呢隻大脾玩過肩式一流

上面真係好多青頭仔, 呢D先正, 好過D修圖MK妹修到好似D動畫人物比例咁

加埋D體毛留比佢D窮毒darling

我真係不了

其實有咩睇？真係有好多人買架咩？

人地叫你課金買相炸
你估有得玩咩

唔係講笑，好撚樣衰

出面叫人地收錢就捐

佢就

612嗰陣仲走咗去旅行添

我好撚公道嘅，黃還黃，雙重標準還雙重標準，他媽哥池就他媽哥池。唔會佢黃就唔係雙標女拳他媽哥池

Deer嘅戶主犬毛芷晴出嚟回應未？
你嘅主人俾動主播二選一喎
仲唔快啲出嚟吠返兩聲?
之前唔係好威話sigma收錢咩？
做乜而家笠晒水啊柒頭

究竟佢地幾時先會收皮

肥左咁撚多？

佢條仔就爽
無限中出
中出到悶又可以射大髀

咪就係
D人買你D相返去
咪又係為打飛機

賣唔係問題，光明正大話我係賣相俾毒撚，係賣個性幻想俾佢地，咁好多人支持添

醒目女

咩水黎
咁既樣都賣到相
男人錢真係易賺

好大對比

課咗1m

好多雞寶台精英

好撚正

放條撚係佢大髀中間磨下磨下都幾撚爽

幾錢 想課

Thicc

畫上去對波到個兩條陰影可唔可以唔好咁明顯

deer好撚正 如果裸照我肯俾 2蚊美

想知關個韓國streamer咩事

臭雞賺到盡

差d認唔到
以前就真係正sosad

又提果幾隻臭雞
跟住D牙後面果3隻廢柴醜女就真係柒啦

好豬！

真係香港男人之恥

戶主犬： 我唔知 我睇唔到

吓，啱啱好wor. 有肉地先正。

有咩情史

好多雞寶台手足

食開屎先會買呢啲相

對腿

其實我覺得好蠢
明明肥左咁多梗係谷對奶出黎CAP水啦
拎對粗髀出黎把鬼咩

點解唔見有人開心share?

大家都是窮撚 抵比fufu笑

屌啲毒撚咁自私收埋自己j

你班毒撚淨係可以打飛機🤭
細B哥屌緊嗰陣肯定心入面咁樣恥笑班毒撚😘

真心唔明依啲有咩好買?俾錢買真係on9,又唔係靚女，依條女乜水我都唔知

我睇a片仲正點解要J佢

依家班毒撚連叫雞都怕醜

毒撚早泄 都係要相化算d🤡

大波韓妹咩名

細B哥有得屌FUFU咩？
唔係鹿同馬咩

Market o 隻 chocolate brownies
不過已經冇賣好耐

?

應該係鹿馬
馬幫佢含撚，鹿就玩毒龍鑽

求韓妹名

推 7.11-12 初選票站List出爐

又肥又柒

如果課呢d既毒撚知道同價錢已經可以飛去越南 屌埋 重要成晚
唔知佢地呢一刻有咩感受

一問How Much實冚家剷

唔識

佢地都係會買 因為隻臭雞肯定係懶係關心咁同啲毒撚傾計

終於有得補購
出面炒到$1/pixel
差d食炒

盡曬力

B都唔知有冇

港女吸引既地方就係冇波

咁樣衰都有人買

做雞點解要學歷？

唔洗多 3.40人買就夠
仆街在冇一個share

CHEAP雞

十卜fufu! 做雞有咩所謂！識業無分貴殘！

對脾又幾撚正

Pyoapple

佢exeter？
就算係，exeter係英國嚟講都唔係咩名牌大學

比錢都讀到啦

ching有研究開

咁啱有fol

肥撚到 搞唔惦喎

佢utube啲片正啲

唔好侮辱亞衣

個樣幾正

好撚貴

Puiki撐慕容 即係fufu敵人 十卜

港人唔止東亞懦夫,仰要係死都唔抵可憐

fufu有啲似以前高登個CHIM

魯爾七號

又矮又肥買相D人到底咩心態

佢曲線姐 唔洗咁認真

本身都未聽過呢d 電子雞你班毒撚又要鬧又要幫人宣傳

好正想屌

表哥!

on9 咁屌藍絲啲野就係幫佢地宣傳？

波平如鏡

大波韓妹 好正

幾撚正下件韓妹 想知個名

本身佢幾高？

Btw兒登仔越反對嘅人就越紅

30歲童顏

我覺得好應該列晒有響patreon賣相嘅女出黎整個LIST囉

fufu係冇可替代㗎
叫雞俾唔到嗰種溫暖我哋
望著佢對A cup嘅波好辛苦咁夾條線出嚟俾我哋睇
我即刻忍唔住課咗最貴個plan，希望佢有錢隆大啲個胸，唔洗再咁辛苦

每次課完金佢直播會認得我個名
平時ig 開問答又會特登答我先
佢一定平時都有stalk開我㗎
我知道佢係怕醜先唔敢公開我哋關係

最衰都係無用公子
公開話俾其他人知佢呃錢偽女權，搞到佢唔開心咗幾日 我inbox佢都唔應我機
好彩女神一見到錢就開心返哂 無咩人性道德規範

咁應該有排都未寫得哂
平時用Twitter就知
無論出唔出樣都會開個patreon賣相賺錢
真係返工返屋企求鳩其影下都會有毒撚課金
毒撚錢真係世界上最容易賺嘅錢

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

咁收窄D，香港個堆賣到出名嘅，除左電莖三寶仲有冇
利申:從來都唔會買相

p漏左

去ig pm send依個post 俾佢睇

大把啦

Shiba賣柴犬相？

屌 搵左兩個鐘都搵唔到